覺唔覺得最後大家會習慣比槍指

今次算係第一次光天化日大大個cam影到， 唔計之前銅鑼灣同夜晚果次

比槍指住怕係人之常情， 但大家會唔會最後唔怕比槍指住?

已經唔少義士犧牲左， 萬一比槍指住而佢就真係開槍， 大家寧願中槍而幫到成個運動， 定係被捕入大鴉洲變浮屍或被跳樓?

過到呢個樽頸位警察無論開唔開槍軍心都會動搖， 佢唔開槍全世界就知警察係流， 靠嚇既， 佢敢開槍第二日全世界譴責加速制裁

我知係好難聽，又會有好多手足問點解唔係我去食子彈，唔好話我推勇武去死，咁樣可能好過每次比人捉幾十幾百個， 又有唔知幾多被消失

你可以示範一次先

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩